排定bot搶IR

[url]時尚bot
識炒iphone一定係用佢
不服來辯[/url]

打手 含啦

冇14日退，等自用啦戇鳩

今時今曰 仲抽 on9

淡友全面進場

啱呀 快撚啲用時尚

仲bot？今年玩排隊喎
又一城果間有人開始紮營

今年至少炒兩個月
Aos啦仲ir

二個月 炒到過年呀

有無人幫手抽 有既另外倾價錢

下面個段改返

你contact都唔留點搵你

Pm左你

in 時尚 we trust

時尚bot 3秒

睇唔到pm! 加我wechat id. leejohnny1993